SCRIPT PARA BKP DE USERS E BANCO DE DADOS PARA GDRIVE

MODO DE USO

ANTES DO PRIMEIRO USO REALIZAR:

    1 - criar a autorização do drive rodando
        ./drive 

    2 - setar todos as pastas e bancos no arquivo "config.cfg"


PARA RODAR O SISTEMA

    python serv-bkp.py <caminho para arquivo de configuração>

